今天一醒來你會忘記重要的事情

金天是個怪人，在別人口中。

因為他想出家當和尚，所以把頭髮理短。

礙於心理問題，不至於光頭，不上不下的髮型跟不上不下的性格吻合了，自然會產生被視作怪人的化學反應。